坐在旺角站月台不知道往哪边走

约在旺角站分手，他跟我讲在C口见。他说不用我出站。其实没什么大不了，两年而已。但是现在坐在站内，不知道往哪边走。你们四周望望，那个低头默默按手机流眼泪的女生就是我了。

時代門外再聚

去堅尼地城

你媽死了

$200 可以吗？
房钱我付

露珠為啥要去港燦論壇開帖子？wb豆瓣不香ma？給爺爬